# text2sceneFingerübung

# Programme wurden in Python 3.9.4 geschrieben
# Installiere pip, spacy, en_core_web_sm, matplotlib, elementpath, counter, tkinter, pydot und graphviz
# Wenn der Nutzer aufgerufen wird einen Namen für eine neue Datei einzugeben muss er einen Namen auswählen der noch nicht verwendet wird 
